唔岩聽都要聽—彭斯籲香港示威應以非暴力方式進行

唔岩聽都應該聽
愈聽美國話 中共就愈驚

彭斯籲香港示威應以非暴力方式進行

提大家今個星期六日有咩活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26 醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27 自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

唔好搞升旗禮 會 落中央面

唔通你想佢叫你激進啲呀？on99